* **Громким эхом тишина!**

```
Меняя руки в отражении сжигая вены
Трёхмерные образы перевёрнутые стены...
Грязные картины в студии квартире
Шприцы, гандоны в замызганном сартире!

В обнесённой хате на полу обложка от Шекспира
Синие рубашки разогнали дебоширов!
Грязные эфиры для страховки цепляя пассажира
Демонстрируя свежие раны плачет лира.

И в чёрный список внесена, и квартира холодна....
Одних не устроила цена, другие нахлебались сполна!
Когда была холява, ты,,, была им нужна!
На палу матрац, сломанные стулья,,, - в углу одна,,,

***

Заебали эти нарки на хайпе!

Ну что ж и моя очередь пришла!
Десять кубиков наполняя до дна!
Секунда, другая замедление времени,
И вдруг щелчок по темени!
Прояснился рассудок временно!

Дракон зелёные глаза,
Отменяет прыжок в небеса
И осталось лишь сил для звонка
На утро доктор встречает, улыбаясь слегка

-Как дела!?) Лучше тебе остановится!
```
